[突發] NOW有金鐘月台直播!

我勁想返工呀!!!

元朗手足有野講 727去唔去都入黎睇下